（求歌）張敬軒合唱歌

之前聽過張敬軒同個女仔合唱普通話歌，好似係大陸節目，但唔記得左係咩歌，好想搵反

自 普通話

你最珍貴

唔係

有無detail
例如幾時咩女仔

真粉絲大考驗

路徑

張韶涵&張敬軒《許願》原唱:古巨基&梁詠琪 2004

2005年TVB8全球華人新秀歌唱大賽@張敬軒+符瓊音+林仁慧-當愛已成往事